有水炮車入緊西隧

搭緊巴士見到，影唔切相